WEBSTERITE

**1.Тема:** Интерактивен онлайн каталог за филми и сериали с модулни компоненти.

**2.Изисквания:** 
       - Разработване на онлайн каталог за филми и сериали с потребителски  профили.
       - Автоматично попълване на нови филми и сериали.
       - Рейтинг и коментари.
       - Следене на прогрес.
       - Препоръчване на съдържание според интересите.
       - Възможност за директно сваляне на торент файлове и субтитри.